麻煩連仔幫手delete post

唔該連仔幫幫手 delete 呢個 post